====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je ne fais pas de distinction nette entre ce qui serait architecture et ce qui est urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

